其實達仔句"係真兄弟就會明"都唔係錯得哂

係真兄弟咪會知你有幾咁仆街囉
個班00後,係你CHATROOM 不停369個班點會明啊
靠我地上完位就整篇文屌柒睇足你咁多年既手足
你係得既
利字當頭, 黎鷹都出到聲話你
你仲好意思當自己冇錯
出撚埋眼淚, 你估自己真係女人啊
香港光復個日,我第一個清算你條陰陽人
五大數球, 決一不可

一直關注事件
萬能key

關注緊出句聲都唔撚得
根本立心不良

負評係咪達仔?
出句聲

講真，如果革命成功
我會做處決達寇果個

會唔會港父熟少少?
怕你生手

港父sir 殺人就叻
殺狗我比較熟手

革命成功 你第一個上斷頭台呀屌你老母

第一個係梁天琦啦
條仆街抵死

達狗逐個回覆負皮？

唔係做過真兄弟點會得閒屌鳩达狗

送入毒氣室算吧
廢事整污糟自己手

屌 達狗今次真係唔屌唔得
連我都唔知點撐佢

呢d就咪玩啦
我認真post

牙路用心良苦

4年兄弟

條友依家俾人cut晒啲job
得閒喺屋企度上連登

你因住比佢點名屌

講真如果唔係天琦
我都唔會有勇氣走上前線

算吧啦佢
佢有種點我名，我屎都有得佢食啊

咁佢都已經無利用價值
可以上斷頭台啦

想睇

雖然我哋反達係同一立場
係呢係呢一點恕我不能認同

破樸吧都未被點名
有排先到我
同佢會夠膽屌我個user name先算啦

屌完比英皇封殺都似

陰陽屎忽鬼

迖出嚟話人引彈嗰陣好明顯係幫政府轉移視線
等你班引彈狗集中火力屌
文尾仲無啦啦叫人focus返喺件事度 擺明係此地無銀
條陰陽人先係真正引彈狗

屌曾經兄弟大力過政府黑警

一直關注事件(睇住班睇你直播，課金俾你既兄弟食彈，俾警犬打，拉埋)
天佑香港(快撚啲完，唔好阻我搵食賺人民幣)

自己公關差無job又要屌同行，屌自己手足
on9

英皇點會要佢啊

佢撚有屌過政府黑警咩
淨係話好嬲咋嘛

梁天琦仲仆街過達哥
佢由6月9開始未行過出街
達哥727都出左黎

你咪話 英皇連屎來姆都要
冇野係冇可能

唔似咩

我同幾位手足傾緊清算日點樣對待佢

引彈狗

而家大大刀屌兄弟

佢一次都冇出過來
點睇?

屌你老母六年好長架
俄羅斯判幾十日咋仆街

14年個時有

19年就彩你都ON9

有出
早咗一日係灣仔姐

做咩撚
我放出來個陣,佢仲受緊

邊個黎？唔記得了

出左啦 係灣仔會展
不過我地發夢去左第度

依...途

好想睇佢比人塞高爾夫落屎眼

達狗先係引彈

14年果陣达狗做戲啫

有坐過既手足就會知幾咁無力感

由佢啦
清算日慢慢同佢玩

咪撚阻人搵錢啦

每日做到既野真係唔多
你明嗎?

出賣Backup佬
叫人尊重知識產權

自己用老翻windows

偷人潮文讀 唔好瀨人send俾你你就讀

打多句問係咪原作者或google係咪他人作品好難？

接老鼠貨既當鋪老闆都有罪

為錢代理大陸game 點知入面又係抄人構圖

咁你做戲都好啊
今次唔撚講野
有幾多小朋友,00後係睇佢直播
可以用生命影響生命

369

先唔講BACKUP佬單野
有D手足可能唔理解
但佢發脾4就係為左幫政府轉移視線
死10次都唔夠

On99 揾錢唔好？

怕佢搵到冇_享

命

條撚樣點名吉魯剩係敢講backup佬

因為其他罪達狗一條都駁唔到啊

時間
怕佢太忙啦

處決達哥，點都係我排第一啦

agger

鳩硬蛇好耐冇蒲頭喎

咪爭，人人有份啊

日日都有上連登喎大佬

屌差左你
自己P番上去

屌

喺波台唔見你嘅

張相我揸機影

做乜撚野

好波

未開波好撚悶， 美斯得一單打交新聞。
費事貼上嚟畀人笑啦

比翻個credit 你先

漏左最小氣嘅蓋清

手足幫我加翻唔該
咪到我上斷頭台

佢都冇入po 由佢啦

屌你老母笑到噴水

反正遲啲會再開個post
我自己再加番佢個名啦~

搵唔到佢嘴角流精幅圖

冇大j

到時大丁做咗區議員
呢啲下欄嘢就等我哋波台手足去做啦

你一日一反达

我又真係好期待你點清算佢
真荒謬 把自己看得那樣高

反達事業 你我有責

五大訴求 缺一不可

爬完文再返嚟講啦

借反達上位姐
大把例子重覆重覆咁做就會引人關注到

你收嗲啦
我就係期待有無個日比你清算佢

撐达果啲堅on9

五大數球係咪即係最早期嘅入夠五球有歌聽

你肯上前線對抗呢個政權咪有機會囉

唔係好識字唔好意思

期待緊你呢日

大多數都係零零後

咁你就買定裝備啦今個星期上街

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

幫推